吳浩康老是常出現, 大家覺得呢位過氣歌手會唔會再紅得起

如果佢冇吸過毒同偷食一定好紅～

只可以話佢係唱得歌，但香港紅同實力冇關

原來就開演唱會,唔怪得成日上TVB

想紅，睇佢公司肯唔肯丟佢返大陸參賽

吳浩康唱歌屈機
等一首紅嘅歌

佢咁多首我最鍾意呢首泰文改篇歌

仆街把聲有感情到
即使世界不可估計

濕了便吹一吹

可惜格臭

已經有一首喇

唔係話有實力就抵紅嘅